ReLIFE 英文 279

海崎終於講左出黎

標題錯到七彩
Anyway, 睇返OVA條TRAILER原來今集動畫組已經有哂劇本整左
計返條數01講籌備青葉祭，02講青葉祭，03講摩天輪約會，淨低個集埋尾即係差唔多完

點樣可以將197打到279
心諗點解出得咁快

睇完太興奮自對

好想佢出快d第2季
越黎越甜

唔知點解愈睇愈心痛
最近呢幾話好甜 但好心痛

未睇但已經覺得好sad

即係動畫完全抽起大神果part?

同感, 但係依幾集俾左一個機會佢地已經好好,
希望條電話線會係一個伏筆

係

希望

題外話，我覺得萌香係喜歡信長，而唔係犬飼

大神嘅果part對主線劇情CUT左都冇咩影響
4集好好地咁做學園祭同收尾好過

佢3個嘅關係可以做第二套果青

信長<--萌香<--犬飼 點睇?

我都覺係咁
唔係嘅話佢地三個條線都冇咩野寫，唔夠刺激

始終犬飼同信長只係路人,萌香先係作者需要嘅角色
係同排球有關嘅場合同學園祭分別俾佢地出左咁多次場作者都算係咁

其實一路睇住男女主處世做人既成長真係好感動
最感動係連女主都到後來都可以講出一d人生道理出黎

可能過埋男女主約會
就差唔多講佢地三個，男女主最後一次幫班中學生，最後先到佢地兩個自己嘅主線

係，日代真係好大改變，但相反海崎個心結好難解開

突然諗起日代喊個幕就

嗚啊

好淫

你走啦

其實海崎個問題係咪由頭到尾都冇解決過?